坑口南豐廣場間士多個收銀好似幾正

之前都未見過佢， 淨係見過第二個阿姐
btw佢幾有文青feel，把聲都幾溫柔

你為咩啊 唉 又玩呢啲post

我入到嚟gif全面進場

冇圖就唔好學人開post

補返圖先， 呢間

識野
做左好耐啦

把聲勁溫柔.gif

樓主老母把聲都好溫柔

真心未見過，係今日買嘢飲先見到

我都想影相， 但係成間士多得我同佢兩個人

我唔係咸濕佬

你老母仲正

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

聽日去到再補圖

為救樓主老母，點解唔聽日先出post....

因為我今日先見到個收銀

人地俾你嚇到返埋今日唔做啦

兩個人咪話同佢合照囉 識唔識架

唔好咁

冇圖

個收銀機仲正呀

係咪有得食營多個間士多?

樓梯直上望右邊第一間